戴耀廷係咪民主男神

?

你係咪粉俠男神

yes

香港大都督

後生有啲似張國榮